屌，將按揭還款期提升至100年咪可以人人有功練

壓力測試輕鬆喇，最緊要有樓供

一百年唔得咪二百年
人人有功練，全民置業，世界和平

下一個日本嚕末

學以前日本人咁供樓供三代

最緊要有樓供

1000年

0首期，政府擔保。揾崑崙銀行做按揭貸款

將五十年不變提升到一百年會唔會更好

我希望會係一萬年